# Jade : Agents

## Exemple basique : le Hello World en Jade

---

Supports pour le cours de programmation orientée agent en Jade

- [AgentHello](https://github.com/EmmanuelADAM/jade/blob/master/helloworldSolo/AgentHello.java) : code pour un agent
  simple affichant un message sur la console
- [AgentHelloParametre](https://github.com/EmmanuelADAM/jade/blob/master/helloworldSolo/AgentHelloParametre.java) :
  également code pour un agent simple affichant un message sur la console, mais le message est passé en paramètre

---